想問邊度有i am hker but not chinese tee賣

上次出街比人同普通話問路 我扮聽唔明